蕭生：tvb未來10年絕對沒落？

講得好有信心

信多佢一獲

識玩

睇完燒山9up好過睇tvb

燒山好yeah, 即係唔洗10年

佢電視出身 , 呢一範佢應該會準

夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

佢講埋tvb歷史 有料

睇今次tvb 頂唔順要炒人都估到捱唔到好耐

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

咁到底係唔洗十年定耐過十年

咁易比你估到仲係韓信既

十年後翻生